如果政府宣布呢50年內地球將會滅亡....

呢個社會會變成點

假設醫院政府允許繼續繁殖

第一個捉樓豬生葬
慳返啲資源

唔好咁啦

你個如果嘅可能性重低到你有女朋友

點解要將滅亡去比政府界定？

即刻開大個冷氣 狂用即棄嘢
激死班環保狗

冚球剷

假設黎既姐

仲有冇人會翻工

樓價繼續升

just for hk

唔洗50年, 5個鐘後就被環保狗咬死